[
    {
        "id"                : "0",
        "question"          : "あじ",
        "correct_answer"    : "Sabor/Gusto",
        "other_answers"     : [
            
            "Pie"
            
        ]
    }, {
        "id"                : "1",
        "question"          : "あかんぼう",
        "correct_answer"    : "Bebe",
        "other_answers"     : [
            
            "Calefector"
            
        ]
    }, {
        "id"                : "2",
        "question"          : "あんない",
        "correct_answer"    : "Guiar",
        "other_answers"     : [
            
            "Paz mental"
          
        ]
    }, {
        "id"                : "3",
        "question"          : "あんしん",
        "correct_answer"    : "Paz mental/ Alivio",
        "other_answers"     : [
            
            "Guiar"
        
        ]
    }, {
        "id"                : "4",
        "question"          : "あんぜん",
        "correct_answer"    : "Seguro, seguridad",
        "other_answers"     : [
            "Alivio"
            
     
        ]
    }, {
        "id"                : "5",
        "question"          : "ばあい",
        "correct_answer"    : "Caso, situacion, circunstancia",
        "other_answers"     : [
            
            "Seguro, seguridad"
      
        ]
    }, {
        "id"                : "6",
        "question"          : "べつ",
        "correct_answer"    : "Aparte, por separado",
        "other_answers"     : [
            "Importante"
            
           
        ]
    }, {
        "id"                : "7",
        "question"          : "ぼうえき",
        "correct_answer"    : "Comercio",
        "other_answers"     : [
            
            "Literatura"
            
        ]
    }, {
        "id"                : "8",
        "question"          : "ぶんがく",
        "correct_answer"    : "Literatura",
        "other_answers"     : [
            "Comercio"
            
        
        ]
    }, {
        "id"                : "9",
        "question"          : "ぶんか",
        "correct_answer"    : "Cultura, civilizacion",
        "other_answers"     : [
            
            "Literatura"
            
        ]
    }, {
        "id"                : "10",
        "question"          : "ぶんぽう",
        "correct_answer"    : "Gramatica",
        "other_answers"     : [
            
            "Literatura"
           
        ]
    }, {
        "id"                : "11",
        "question"          : "ち",
        "correct_answer"    : "Sangre",
        "other_answers"     : [
            
            "Sabor/Gusto"
         
        ]
    }, {
        "id"                : "12",
        "question"          : "ちから",
        "correct_answer"    : "Poder",
        "other_answers"     : [
            
            "Cuerpo"
      
        ]
    }, {
        "id"                : "13",
        "question"          : "ちり",
        "correct_answer"    : "Geografia",
        "other_answers"     : [
            "Literatura"
            
        
        ]
    }, {
        "id"                : "14",
        "question"          : "ちゅうい",
        "correct_answer"    : "Tener cuidado",
        "other_answers"     : [
            
            "Hospedaje"
          
        ]
    }, {
        "id"                : "15",
        "question"          : "注射　ちゅうしゃ",
        "correct_answer"    : "Inyeccion",
        "other_answers"     : [
            "Estacionamiento"
            
          
        ]
    }, {
        "id"                : "16",
        "question"          : "駐車　ちゅうしゃ",
        "correct_answer"    : "Estacionamiento",
        "other_answers"     : [
            
            "Inyeccion"
        
        ]
    }, {
        "id"                : "17",
        "question"          : "だいたい",
        "correct_answer"    : "Aproximadamente, mas o menos",
        "other_answers"     : [
            
            "Calefactor"
            
        ]
    }, {
        "id"                : "18",
        "question"          : "だんぼう",
        "correct_answer"    : "Calefactor",
        "other_answers"     : [
            "Genero Masculino"
            
           
        ]
    }, {
        "id"                : "19",
        "question"          : "だんせい",
        "correct_answer"    : "Genero Masculino",
        "other_answers"     : [
            
            "Comercio"
         
        ]
    }
	, {
        "id"                : "20",
        "question"          : "げしゅく",
        "correct_answer"    : "Hospedaje",
        "other_answers"     : [
            "Condicion"
            
         
        ]
    }
	, {
        "id"                : "21",
        "question"          : "ぎじゅつ",
        "correct_answer"    : "Gadgets, habilidad tecnica",
        "other_answers"     : [
            
            "Traduccion"
         
        ]
    }
	, {
        "id"                : "22",
        "question"          : "ぐあい",
        "correct_answer"    : "Condicion, estado fisico de alguien",
        "other_answers"     : [
            "Observar"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "23",
        "question"          : "はいけん",
        "correct_answer"    : "Observar (Muy formal)",
        "other_answers"     : [
            "Lo contrario"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "24",
        "question"          : "はんたい",
        "correct_answer"    : "Lo contrario",
        "other_answers"     : [
            "Observar"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "25",
        "question"          : "はつおん",
        "correct_answer"    : "Pronunciacion",
        "other_answers"     : [
            
            "Lo contrario"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "26",
        "question"          : "はやし",
        "correct_answer"    : "Bosque",
        "other_answers"     : [
            
            "Respuesta"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "27",
        "question"          : "へんじ",
        "correct_answer"    : "Respuesta",
        "other_answers"     : [
            "Observar"
            
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "28",
        "question"          : "ひきだし",
        "correct_answer"    : "Tirar y sacar",
        "other_answers"     : [
            
            "Salir"
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "29",
        "question"          : "ひこう",
        "correct_answer"    : "Vuelo",
        "other_answers"     : [
            "Lista"
            
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "30",
        "question"          : "ひるま",
        "correct_answer"    : "Durante el dia, momento del dia",
        "other_answers"     : [
            
            "Descanso del mediodia"
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "31",
        "question"          : "ひつよう",
        "correct_answer"    : "Necesario",
        "other_answers"     : [
            
            "Respuesta"
        
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "32",
        "question"          : "ほんやく",
        "correct_answer"    : "Traduccion",
        "other_answers"     : [
            
            "Libreria"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "33",
        "question"          : "ほうりつ",
        "correct_answer"    : "Transmision",
        "other_answers"     : [
            "Observar"
            
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "34",
        "question"          : "びょう",
        "correct_answer"    : "Lista",
        "other_answers"     : [
            
            "Transmision"
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "35",
        "question"          : "いがい",
        "correct_answer"    : "A excepcion",
        "other_answers"     : [
            
            "No menos de..."
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "36",
        "question"          : "いがく",
        "correct_answer"    : "Medicina",
        "other_answers"     : [
            
            "Enfermeria"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "37",
        "question"          : "いじょう",
        "correct_answer"    : "No menos de...",
        "other_answers"     : [
            "A excepcion"
            
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "38",
        "question"          : "じょう",
        "correct_answer"    : "Soltera",
        "other_answers"     : [
            "Jovencita"
            
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "39",
        "question"          : "じょせい",
        "correct_answer"    : "Mujer joven, jovencita",
        "other_answers"     : [
            
            "Soltera"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "40",
        "question"          : "じゅんび",
        "correct_answer"    : "Planificar",
        "other_answers"     : [
            
            "Direccion"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "41",
        "question"          : "じゅうしょ",
        "correct_answer"    : "Direccion",
        "other_answers"     : [
            
            "Planificar"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "42",
        "question"          : "かべ",
        "correct_answer"    : "Pared",
        "other_answers"     : [
            
            "Planificar"
         
        ]
    }, 
	
	
	{
        "id"                : "43",
        "question"          : "かがく",
        "correct_answer"    : "Ciencia",
        "other_answers"     : [
            
            "Transmision"
         
        ]
    }, 
	
	{
        "id"                : "44",
        "question"          : "かがみ",
        "correct_answer"    : "Espejo",
        "other_answers"     : [
            "Ciencia"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "45",
        "question"          : "かい",
        "correct_answer"    : "Conjunto, reunion",
        "other_answers"     : [
            
            "Vuelta"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "46",
        "question"          : "かいじょう",
        "correct_answer"    : "Lugar de reunion",
        "other_answers"     : [
            "Conjunto, reunion"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "47",
        "question"          : "かいわ",
        "correct_answer"    : "Conversacion",
        "other_answers"     : [
            "Ciencia"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "48",
        "question"          : "かじ",
        "correct_answer"    : "Incendio",
        "other_answers"     : [
            "Picante"
            
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "49",
        "question"          : "かない",
        "correct_answer"    : "Esposa",
        "other_answers"     : [
            
            "Incendio"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "50",
        "question"          : "かねもち",
        "correct_answer"    : "Rico",
        "other_answers"     : [
            
            "Relacion"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "51",
        "question"          : "かんご",
        "correct_answer"    : "Enfermeria",
        "other_answers"     : [
            
            "De forma"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "52",
        "question"          : "かわり",
        "correct_answer"    : "Reemplazo",
        "other_answers"     : [
            
            "Telegrama"
         
        ]
    }, 
	{
        "id"                : "53",
        "question"          : "でんとう",
        "correct_answer"    : "Luz Electrica",
        "other_answers"     : [
            
            "Utencilios"
         
        ]
		}, 
	{
        "id"                : "54",
        "question"          : "どうぐ",
        "correct_answer"    : "Utencilios",
        "other_answers"     : [
            
            "Telegrama"
         
        ]
		}, 
	{
        "id"                : "55",
        "question"          : "えだ",
        "correct_answer"    : "Rama",
        "other_answers"     : [
            
            "Luz Electrica"
         
        ]}, 
	{
        "id"                : "56",
        "question"          : "えんりょう",
        "correct_answer"    : "Modestia",
        "other_answers"     : [
            
            "Consulta"
         
        ]}, 
	{
        "id"                : "57",
        "question"          : "ふべん",
        "correct_answer"    : "Inconveniente",
        "other_answers"     : [
            
            "Modestia"
         
        ]
		}, 
	{
        "id"                : "58",
        "question"          : "ふくしゅう",
        "correct_answer"    : "Repaso",
        "other_answers"     : [
            
            "Inconveniente"
         
        ]
        },
	{
        "id"                : "59",
        "question"          : "ふくさつ",
        "correct_answer"    : "Intrincado/Complicado",
        "other_answers"     : [
            
            "Repaso"
         
        ]
		}
		, 
	{
        "id"                : "60",
        "question"          : "ふつう",
        "correct_answer"    : "Comun",
        "other_answers"     : [
            
            "Complicado"
         
        ]
    },
	
	{
        "id"                : "61",
        "question"          : "げんいん",
        "correct_answer"    : "Origen",
        "other_answers"     : [
            
            "Complicado"
         
        ]
    },
	
	{
        "id"                : "62",
        "question"          : "こうどう",
        "correct_answer"    : "Auditorio",
        "other_answers"     : [
            
            "Origen"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "63",
        "question"          : "こうがい",
        "correct_answer"    : "Suburbio",
        "other_answers"     : [
            
            "Origen"
         
        ]
    },
    {
        "id"                : "64",
        "question"          : "こうぎ",
        "correct_answer"    : "Discurso",
        "other_answers"     : [
            
            "Suburbio"
         
        ]
    },{
        "id"                : "65",
        "question"          : "こうぎょう",
        "correct_answer"    : "Industria",
        "other_answers"     : [
            
            "Fabrica"
         
        ]
	
    },{
        "id"                : "66",
        "question"          : "こうじょう",
        "correct_answer"    : "Fabrica",
        "other_answers"     : [
            
            "Complicado"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "67",
        "question"          : "いか",
        "correct_answer"    : "Menos",
        "other_answers"     : [
            
            "Al menos"
         
        ]
    },
	
	{
        "id"                : "68",
        "question"          : "いない",
        "correct_answer"    : "Al menos",
        "other_answers"     : [
            
            "Menos"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "69",
        "question"          : "いなか",
        "correct_answer"    : "Lugar de origen/area rural",
        "other_answers"     : [
            
            "Al menos"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "70",
        "question"          : "いっじょう",
        "correct_answer"    : "Toda la vida",
        "other_answers"     : [
            
            "Menos"
         
        ]
    },
    {
        "id"                : "71",
        "question"          : "いと",
        "correct_answer"    : "Hilo",
        "other_answers"     : [
            
            "Piedra"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "72",
        "question"          : "いわい",
        "correct_answer"    : "Celebracion",
        "other_answers"     : [
            
            "Hilo"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "73",
        "question"          : "じだい",
        "correct_answer"    : "Epoca",
        "other_answers"     : [
            
            "Celebracion"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "74",
        "question"          : "じこ",
        "correct_answer"    : "Accidente",
        "other_answers"     : [
            
            "Epoca"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "74",
        "question"          : "じむ",
        "correct_answer"    : "Administracion",
        "other_answers"     : [
            
            "Epoca"
         
        ]
    },
    {
        "id"                : "75",
        "question"          : "じんこう",
        "correct_answer"    : "Poblacion",
        "other_answers"     : [
            
            "Semaforo"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "76",
        "question"          : "じしん",
        "correct_answer"    : "Terremoto",
        "other_answers"     : [
            
            "Poblacion"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "77",
        "question"          : "じてん",
        "correct_answer"    : "Enciclopedia",
        "other_answers"     : [
            
            "Terremoto"
         
        ]
    },
    {
        "id"                : "78",
        "question"          : "ねぼう",
        "correct_answer"    : "Quedarse dormido",
        "other_answers"     : [
            
            "Hilo"
         
        ]
    },
	
	{
        "id"                : "79",
        "question"          : "にんぎょう",
        "correct_answer"    : "Muñeca",
        "other_answers"     : [
            
            "Complicado"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "80",
        "question"          : "のりもの",
        "correct_answer"    : "Transporte/Vehiculo",
        "other_answers"     : [
            
            "Combinar"
         
        ]
    },{
        "id"                : "81",
        "question"          : "にゅうがく",
        "correct_answer"    : "Ingresante",
        "other_answers"     : [
            
            "Secundaria"
         
        ]
    },{
        "id"                : "83",
        "question"          : "け",
        "correct_answer"    : "Pelaje",
        "other_answers"     : [
            
            "Pelo"
         
        ]
    },
    {
        "id"                : "84",
        "question"          : "けいかく",
        "correct_answer"    : "Plan/Proyecto",
        "other_answers"     : [
            
            "Asistir"
         
        ]
    },{
        "id"                : "85",
        "question"          : "けいけん",
        "correct_answer"    : "Experiencia",
        "other_answers"     : [
            
            "Plan/Proyecto"
         
        ]
    },{
        "id"                : "86",
        "question"          : "けいさつ",
        "correct_answer"    : "Policia",
        "other_answers"     : [
            
            "Experiencia"
         
        ]
    },{
        "id"                : "87",
        "question"          : "けいざい",
        "correct_answer"    : "Economia",
        "other_answers"     : [
            
            "Experiencia"
         
        ]
    },{
        "id"                : "88",
        "question"          : "けんぶつ",
        "correct_answer"    : "Observar",
        "other_answers"     : [
            
            "Proyecto"
         
        ]
    },
	{
        "id"                : "89",
        "question"          : "みもの",
        "correct_answer"    : "Atraccion/ Espectaculo",
        "other_answers"     : [
            
            "Observar"
         
        ]
    },{
        "id"                : "90",
        "question"          : "けんぶつ",
        "correct_answer"    : "Turistear",
        "other_answers"     : [
            
            "Proyecto"
         
        ]
    }
]